(有圖)邊個絲打係E41上緊連登出黎！！

邊條打靶撚比負皮？

圖呢屌你

你老母都上緊連登呀

真係有圖 我落左車先貼

我驚你無命落車
因為一陣架巴士就反車

屎忽痕想比人屌？想要偏唔比你

關你撚事 死毒撚 知你係到偷望我喇

無錯 就係我 我都影左你條死毒撚

其實一日入面我得搭車呢一個鐘先敢偷偷地望下女仔，因為搭車通常睇電話，唔會留意到我偷望

無圖

係未有圖 ，不是無圖

On9少陣啦 上吓連登都要po上嚟 得撚罪你咩

出現了

偷拍，有冇問過人？
侵犯肖像權

肖你老母像咩

今時今日真係好多傻閪
未見過女上連登咁
想識人地又柒過人

又block多個傻閪

你大陸落嚟架？

小學生黎？

呢條7頭